『紋身』兩種潑墨風格，邊種好D ?

想紋潑墨， 大家覺得 黃子華個種 由內而外 慢慢散開個種正d 定係 一黎就爆散哂正d?
我會紋下半臂。

黃子華 正評
爆散哂 負評

紋身獨一無二
你試下自己搵張紙 潑下先 潑到自己中意既款啦

我知獨一無二，我亦都唔會跟到一模一樣， 不過我諗緊邊種風格正d.
就咁睇，兩種都好正

好似污穢咗

上臂子華，下臂爆散

大家唔好因爲覺得子華型 所以投正評， 整係單獨睇兩種風格，邊種正d

上臂我要留位紋其他野

已負評 投票
我覺得潑墨應該幼身啲靚啲。

我覺得好撚正， 亂中有序咁

我都有咁既感覺， 幼細d， 唔怕一達達咁，
但係子華個種 又好霸氣。 所以好難簡。

黃子華果個好似都有幾年?

暫時子華領先

唔知，都係google見到

紋上身就一世無得返轉頭，問返你自己

個決定俾人揀，怕你將來後悔

其實兩種我都幾鐘意， 兩種潑墨 但係有唔同風格， 所以而家先問下連登巴打， 參考下大家意見在作出選擇。

下半臂型d 有d似飛影邪王炎殺黑龍波

下面嗰隻好污糟

好中二病咁

因為太亂？

子華 開始拋離 爆散

如果手臂夠粗 子華果隻型d
夠霸氣
否則幼身靚d

利申：已負評

呢個評語中肯啦， 小弟正正就係手極幼，女人手咁

子華個隻有d似蜘蛛網 又似閃電咁

揀唔到再睇多d其他紋身 又可以問下紋身師意思

知唔知邊到師傅紋潑墨風比較好

佢嗰個位原本係紋羽毛

姐係紋潑墨 cover up左？

應該係

嘩屌，好撚柒，子華都係咁講。。。

子華直線上升

紋哂身 大家都知咩事架啦..

建議你買舊硯返屋企
始終自己親手磨係唔同d

你有無人地紋得咁型先

兩個都好柒

磨完 潑上身， 正

我無咁既技術去紋呀， 我搵人幫我紋咋

千期唔好跟trend紋身呀。。。今年覺得好型，五年後會覺得柒到爆的。你睇返十幾年前紋棘圈果d ....早五年紋tribal 果d...巴打三思。

一個比較好既cirteria係，假如你識到個乖乖女既女朋友，聽日見家長時你可以好平實甚至好proud咁講解個紋身既來歷／故事比外父外母聽。

另一個cirteria 係想象下你七老八十時，向你個孫仔或者幫你沖涼果個老人院職員講解個紋身時佢會覺得“嘩，乜呢個亞伯咁有故仔咁有型架？” 咁先叫真係型既紋身。

邊個柒d?

多謝巴打， 我明白你想講咩，多謝你。
不過潑墨，我諗左兩年了。 應該都諗得好清楚。
對上一個紋身係4年前紋，當時都諗左半年。 唔會後悔

Btw 子華神生日快樂

生日咩?

子華型
但佢個蚊身柒柒地
一達胎記撻上去咁

sor

係咪太大達野?

你有兩隻手吖嘛⋯⋯

我紋身 只會紋半邊身， 只紋左半身， 右半邊唔會紋

兩隻mix

點Mix法

我會由內而外 再由外到返內點睇

好玄，可唔可以解釋下

兩種風格都不相上下， 我自己都唔知邊種岩自己。

爆散風 都追得好貼

你個人本身有冇霸氣先

應該無咩霸氣 小白臉feel

但係正正就因為個人無咩霸氣，想紋霸氣d 加持下，但又怕唔match

小白臉紋乜鳩野霸氣
霸氣款一定係格格不入 唔會有加持
負評投票了

係， 應該唔match

ellen lo個隻靚

有無圖

師兄諗住搵邊個師父紋？

都好靚，不過好似有種 飄逸感覺，呢種風格感覺岩女仔多d.

小弟人在瑞士，睇下呢邊有無紋呢種風格既師傅先

子華係相入面成個古惑仔咁

傻仔先紋身
老左柒到咸
你有冇見過纹身老野
老左全部着長袖衫或者唔敢出街

無論做咩野之前，都諗下老左會點既人好可悲

都係咁型，大佬咁

唔識欣賞

邊種風格，你更加唔欣賞？

find more ref

Keep得好就越老越型 出街見過個阿伯著背心短褲 雙手雙腳都紋晒 型撚到

係，講真紋左身後，你仲會更加keep好自己身材，更加有動力去做運動。

要簡既子華果個其實好d, 但如果實心位唔跟返個人既比例，太大/太細都會立即變柒

係，因為本人手幼，如果紋子華個種 個比例都要收番細，仲有我係紋下半臂，仲更加幼，好驚紋出黎個效果會柒

潑啲字出黎好似有意思啲正啲

下半臂即係前臂定上臂下半部分？

其實今次紋潑墨，隨意揮灑，我自己心中都有意思。
講左個風格比紋身師傅後，就叫佢自己隨意揮灑，潑墨。

看似無意，實則有意， 代表我呢幾年心中思想，無論做任何事，都隨心所欲，唔好太執著，自己爽就得了。

斯文貴氣風冇你份

姐係 近手掌 個邊臂

我自己現在都有紋身，返工著西裝，好多同事，朋友都話我斯文wor

即係前臂啦，淨係前臂有上臂無好似怪怪地，如果上臂有其他紋身個風格又會好難夾，而且第時想cover都好似好難，最後搞到好似美c咁就唔好啦

青筋

我有個idea 就係 前臂潑墨， 上臂紋 水彩風山水畫，或者 書法中文字， 應該夾到。 竹；所以前臂紋左潑墨先

好似胎記

黃子華 定爆散式?

最緊要諗自己全身會紋幾多同最後全身既圖係點，成日見d人東一忽西一忽，得閒心血來朝又紋個咁，d圖9唔搭8咁好肉酸

應該成隻手 最後就係

前臂 潑墨 + 一句英文字（已經紋左）
上臂 中國風書法 or 山水畫

咁既構思。 應該夾到

中間 隻手個關節位 可以做d 漸變feel, 由潑墨 漸上去變山水畫or書法。 暫時個構思係咁

真係好型

靚呀， 上臂到時我會紋類似呢種風格， 水彩 山水畫咁。

睇嚟分手受咗好大刺激

子華

開始大比數拋離了

試下真潑

有紋身係咪唔做得海關

真潑好柒， 做唔到個種感覺

應該紀律部隊都考唔到了。

唔好咁啦

好靚,最重要係襯個人

好污糟 好想用布抹佢隻手

係呀，呢種都好靚， 好似有d仙氣，繞住隻手咁。

我覺得兩隻都柒

邊隻柒d

邊個核突d

有冇人會紋幅山水畫係身？

大把

屌你老味，真係扯撚哂旗

即係COVER舊紋身多過型唔型

係，我覺得子華 如果唔係為左cover舊紋身，可能會紋得好d, 而家好似太大達野

我會揀幼 覺得幼都可以有氣勢

點解簡幼

幼，唔小心禁錯正評俾子華

手太幼紋咁大pat 好怪，縮返細比例又似胎記

都岩既， 子華個種可能真係要大隻先襯到

其實係黃子華型
唔係啲紋身型

我都覺，所以有好多人正評。。投票可能未必準確

佢會唔會因為太愛個ex選擇永遠自己一個

佢已經有新女友

正評係俾黃子華

好柒

認真投wor

年紀大左, 都係覺得紋返D動物, 例如老虎, 魚, 龍, 又或者古代人物, 好似天狗, 鍾軌果D較為歷久常新, 百看不厭

不過我個人唔係咁鍾意呢d風格，我鍾意山水畫，水彩，書法，字之類

太大塊同線條太粗 最好子華size加第二張既線條

我要去紋了。。。緊張

紋身呢d自己野, 紋左就一世, 好心就自己決定啦, 咁都要驚不如咪紋好過

岩岩見睇到最尾果頁, 祝你好運

坐緊火車。 心情都幾緊張

最後點紋

交比個紋身師決定。 隨意潑墨。
ig 叫live2

到了，個紋身師即場設緊個圖好興奮，人生第二個

搞成點呀ching

幾靚，我幾滿意呀

好撚核突

棘圈好多artist 都賴左野

。

我紋都紋左了，無得後悔了。我亦都唔會後悔

你個潑墨唔差呀

樓主嗰個幾型

唔錯

多謝

我係混合左大家既意見， 黃子華加爆散，兩種風格混埋一齊。

both

嘩，做咩推番上黎既？
Btw 我而家就係兩者合體

樓主溝返Miss未

我有同佢見過面， 兩個月前左右

有冇發展

遲d會開po同各位巴打交代下

等你

咁多巴打仲咁關心我呢個賤人既後續

快啲開po啦 難得有巴打食到Miss 梗係多人關心

推

仲推上黎既？

想睇你跟你MISS再見面的發展呀嘛
所以藉此一推

有些小後續既

不過會幾時出？好期待

呢排會出

盡快吧！等唔切了

等我近排得閒吧

好吧，一言為定
走數就正契弟

好 放心，唔會走

三個月啦

得閒會講

巴你得閒未

差唔多啦

一年啦

得閒交代未

就黎交代，要整理下d時間順序

交代得未，等咗兩年了